<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>Mi Canal RSS</title>
        <link>http://www.micanalrss.com</link>
        <description>Descripción de mi canal RSS</description>
        
        <item>
            <title>Elon Musk Lanza Críticas a Congresista Demócrata</title>
            <link>https://www.20minutos.es/noticia/5674414/0/polemico-saludo-elon-musk-criticos-comparan-saludo-nazi/</link>
            <description>Elon Musk, asesor especial del presidente Donald Trump y hombre más rico del mundo, lanzó críticas a Ro Khanna, un congresista demócrata de California, durante una audiencia de supervisión en la Casa Blanca. Musk acusó a Khanna de ser "un idiota" por criticar sus acciones contra agencias gubernamentales, lo que generó controversia.</description>
            <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 14:23:00 +0100</pubDate>
        </item>
        
        <item>
            <title>Elon Musk Anuncia el Cierre de USAID</title>
            <link>https://www.elmundo.es/internacional/2025/02/03/67a089bafdddffa87a8b457a.html</link>
            <description>Elon Musk, conocido por su influencia en la política estadounidense, ha anunciado el cierre de USAID, la mayor agencia de cooperación al desarrollo del mundo. Musk calificó el departamento como un "nido de víboras marxistas" y "un cesto de gusanos, sin ninguna manzana".</description>
            <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 14:23:00 +0100</pubDate>
        </item>
        
        <item>
            <title>Elon Musk y la Crisis de la Inteligencia Artificial</title>
            <link>https://as.com/meristation/betech/la-prediccion-de-elon-musk-sobre-la-proxima-gran-crisis-de-la-humanidad-que-dio-hace-justo-un-ano-n/</link>
            <description>Elon Musk ha criticado un proyecto de inteligencia artificial anunciado por el presidente Trump, valorado en 500 millones de dólares. Musk argumenta que el proyecto es innecesario y podría tener consecuencias negativas.</description>
            <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 14:23:00 +0100</pubDate>
        </item>
        
        <item>
            <title>Elon Musk y la Venta de TikTok</title>
            <link>https://www.xataka.com/legislacion-y-derechos/rumor-que-tiktok-se-venda-a-elon-musk-estados-unidos-compania-clara-pura-ficcion</link>
            <description>El presidente Trump ha mencionado que está abierto a que Elon Musk compre TikTok y propone un acuerdo con el Gobierno de EE.UU. Esta noticia ha generado un gran debate sobre la privacidad y la seguridad de los datos.</description>
            <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 14:23:00 +0100</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>
